屌你老母hkbn

想打個機都唔撚得 係咁斷。

Btw 係咪中共要亮劍了

中共裝緊嘢

真。。想試下我地

用緊電話network
好彩smartone都頂得住

我依加都係

Csl都頂到

CMHK 都冇事